[求教] 點樣black out對ultra boost

最近想將自己對黑白black out mid-sole

有無巴打試過可以同我講講效果係點同埋有咩要注意

好易甩

如果上幾次色呢？